 1.مدير ثبت نام ميشود 

2.مدير ميتواند انبار دار ثبت نام کند

3.مدير ميتواند شرکت هاي طرف قرارداد را اضافه و حذف کند وليست آن ها را نمايش دهد 

4.انبار دار متواند کالاها را اضافه و حذف کند 

5.انبار دار ميتواند کالاهايي را به ليست مرجوعي اضافه و حذف کند